---
title: Aegis Authenticator
cover: /files/aegis-authenticator.jpg
website: https://getaegis.app/
credits: Text by Aegis Authenticator.
tags:
  - Penelusuran Internet & Produktivitas
categories:
  - Alat Keamanan Digital
date: 2023-01-29T20:30:48.920Z
---
Aegis Authenticator merupakan aplikasi terbuka yang aman dan gratis untuk Android yang dapat mengelola token verifikasi dua langkah Anda untuk layanan daring Anda.